［之父］張超雄：我哋邊個祖宗唔係移民？

工黨議員張超雄則替新移民辯護，不滿有人嘲諷內地新移民為「蝗蟲」，掠奪港人資源，「呢個係明顯嘅歧視，我哋邊個祖宗唔係移民？」他又指，新移民多是弱勢、基層婦女，而這班人也是港人的家人，跨境婚姻也是以基層為主，而且新移民來港後，當中不少人擔任照顧者的角色：「嚟港控制、威脅我哋嘅政治、文化，並唔係呢批人。」

咁你快啲移民去陰間同你啲祖宗團聚

但投票比奶共兇手就正正係呢班陷家剷呢

屌你老母

咁講法全部都係非洲移民...

張超雄呢條冚家剷生個弱智女唔夠
遲早白頭人送黑頭人
落去團聚啦

咁仲唔落去團聚

外來者都有分主客角度

以主人角度就唔係溶入移民
係侵略破壞

港人歧視新移民？ 陶傑︰無力容納乃事實 歧視論妖言惑眾

子華當年都講過國家地域分界其實只係講緊邊個黎先
同去廁所道理一鳩樣

返非洲啦屌

而家講緊香港太細承受唔到
班左膠就spin去歧視
on99

囉夠光環啦，佢都諗住唔要個女了

你祖宗黎果陣係咪今日咁成個市場開放左俾十幾億人??
以前咁多人湧落黎香港本身都已經搞出好多社會問題
唔係本身殖民地政府出力把關，可能已經有人道危機，更唔好講之後越南船民搞到要入難民營
成日攞以前黎講，唔肯諗方法解決社會問題，唔該你下屆唔好再出黎選

咁又。係 撚左咁多年
生多百幾個弱智既
開間弱智之家
哇 光環多到搞幾萬個奧運都唔夠分

話人地歧視新移民嘅人，請你試下撘火車，每日放學時間大量支那細路喺度雞叫，佢哋食嘢嘅味道成個車卡都聞到

話包容一下新移民嘅人，請你去上水行一轉，成條街全部都係講蝗語嘅支那人同埋一箱箱喼，有時會比佢地碌到，全街都係「龍豐藥房」，每間藥房出面好似散貨場咁，啲奶粉罐鋪到一地都係，成班好似分贓咁慢慢入啲水貨落個喼度，搞到你行步路都覺得煩

我哋邊個祖宗唔係茹毛飲血？
冚家産張超雄夠薑生食大陸發瘟豬肉
我咪認同150蝗囉

你有你屌 佢繼續十幾廿皮一個月

人類祖宗源自非洲，咁咪要幫佢地移民過嚟團聚？

咁撚離地嘅，知唔知班蝗搶走幾多香港人福利，街邊執緊垃圾個婆婆仲住係劏房，人地成世人都俾咗香港，到頭來換到咩?
班蝗就等年幾就有公屋，公平咩?

人類起源係非洲添

條死仆街, 難民同移民都未識分

依家香港的情況係，香港人的地位就好似二戰猶太人，係極權的清洗對像，但依班仆街港奸就張我地當係Nazi 妖魔化